外匯分析

想問問有無巴絲做過/做緊外匯分析?
入行好唔好?
想請問知唔知呢一行前景如何?

推一推

Great sky ?

呢間係米伏

我in過，沒做！個個人係勁既，但你要預左受氣

我怕行頭窄難轉工
但感覺呢間野有伏
巴打因咩原因唔做

Push